聽日去狗國 有咩注意

條女逼我去韓國一星期(第一次去)
聽日啲人好撚冇禮貌 有咩要注意

講

1）
地鐵轉線好撚柒亂
要小心唔好轉錯
同堆大部分車站都無電梯

2）
唱錢去明洞唱
有間叫大使館嘅最抵

3）
買手信去樂天就夠
果度乜撚都有
仲可以tax free同ems

4）
韓國好撚柒悶而家又熱
巴打有心理準備會辛苦
如果你唔好行街

買condom

如果半夜返酒店冇地鐵點搞
黑的點樣對付

酒店邊區？
夜晚係得的士 巴士都無
上車前講明地址同問幾錢
唔對路就下架
不過的士多數無伏